有無籃波高佬 一起報名打聯賽？

最近想報聯賽打，但其實圍內無咩高佬
如果有高佬 想報名打下聯賽 又無一班熱血嘅隊友
歡迎留tg thanks u23組別 有甲組帶隊

180 or above thanks!

係連燈 170已係高佬

小球年代 高佬廢架喎

Curry都米九

玩具撚

我170ok?
夠快冇人追得上

上年 小組賽全勝
季後賽第一場 比人搶20個板
隊中唯一高佬去咗旅行

我認

成堆175

集齊5個2米高
就可以波都唔洗拍
一齊在空中激情互打飛機

職業就係
你唔係覺得依度啲人可以打到小球呀嘛
基本上有九成人都係唔識拍波
仲有班外強中乾連登仔
來回會跑幾個進攻就已經斷氣

同埋班職業 空位真係最廢個堆都10中8，9
業餘嘅好難做到

諗起都正

笑咗

崩潰望住個高佬射失再搶 射失再搶 之後入咗

193得唔得

過咗23

你肯實得

但都祝你今季有好成績

拉

推推推